希望我既好朋友冷兒可以睇到

加油！ 永遠支持你！ big hug
sorry 我真係一個粗心大意既人
唔知你睇唔睇到我呢個post (應該睇唔到嫁啦)
因為你淨係睇熱門台同吹水台

雖然wtsapp 已經同你講左
但都想你快d 行出唔開心既地方

希望你睇到呢個post
因為呢到既腦魔係整郁既
永遠支持你！永遠都會俾個big hug 你！！！！！！

#人生第一個連登post #希望你睇到啦

當依度係 fb？

FB定咩

Show Blocked User - 綠油油的青草

你好 連登好危險 快啲返火星啦

樓主快啲走 我唔幫你頂啦 再見

多謝你 我睇到啦